話自己係黃然後話驚罷工罷得太耐會比人炒既，得罪講句你地同港豬冇分別

都係條介線問題姐，骨子裡都係按耐不住想番工，問心你今日有冇出去游車河，定係屋企見倒冇車番就休息一天